大家買左旗未❤️❤️❤️

今日系禾至愛既工聯會賣旗❤️❤️❤️

希望大家多多G持

屌你老母，岩岩屌左個賣旗呀叔漢奸走狗賣國賊